警察都係人， 黑社會都係人， 佢地都有屋企人， 佢地都要返屋企

警察都係人， 黑社會都係人， 佢地都有屋企人， 佢地都要返屋企。

當年支共就係咁做先令到好多國民黨高層變節。

支共從來無硬碰硬國民黨， 所以先有三萬五千里逃走， 但逃走還逃走， 佢地都有繼續做野， 做夠野先拎蘇聯繳獲既日軍武器反攻國民政府